五千大電、S855、翻轉鏡頭！ASUS ZenFone 6 外型、規格資料被曝光

從《2019「台北國際電腦展創新設計獎」（COMPUTEX d&i awards） 得獎名單》中可以發現 ZenFone 6 的外觀與先前無異，在前鏡頭的部分完全沒看到蹤影，但從背後鏡頭的縫隙看來，似乎是用上了翻轉式前鏡頭的設計。而且在鏡頭的部分也曝光了是採用 SONY IMX586 4800 萬畫素的感光元件外加一顆 1300 萬像素的超廣角鏡頭。

另外文內還提到了 ZenFone 6 採用高通 Snapdragon 855 處理器、5000 mAh 的大容量電池以及支援 QC 4.0 快速充電規格，外型部分則是用上了 3D 曲面玻璃的設計。當然這樣的大致規格幾乎也讓 ZenFone 6 呼之欲出了，可以說是華碩今年的主力旗艦機種。

而這樣的規格基本上已經都是旗艦機等級的行列了，重點在於價格的部分，先前我們也有劇透出，華碩 ZenFone 6 將會推出 6GB+128GB、8GB+256GB、12GB+512GB 三款規格，價格分別是新台幣 19,990 元、23,990 元、29,990 元 (折合港幣約 $5040、$6048 以及 $7561)。那麼究竟是不是如同預期的那樣呢？就等官方發表會來證實啦～

咁樣翻轉法應該仲快死過三叔嗰隻

靚靚嘅下巴仔

用lcd點都會有下巴

旗艦機等級(LCD)

電動架傻鳩

屎上第一部識扯旗既電話?

今次如果都有舊用家優惠就正

但牙石啲售後服務

唔係推上推落咩? 如果只係咁, 似乎靠平之外無咩吸引人既地方

5000核電同三卡槽都夠殺
如果開4k尾-5k頭尾都可以買部玩吓

有冇舊機換新？ 用緊5z

Zenfone 6 spec勁
但A80樣靚d
點揀好

zf6個樣都唔差啊
後面有啲信仰之眼feel

你真係睇得起台狗設計/製造, 電動就唔會壞?

牙石喺flip方面又無乜問題喎
以前最大問題都係死touch screen

台狗華碩除左電話display card之外我都買過都壞哂
我冇rog信仰

我買過rog desktop
用咗幾年個display電源唔過電
拎去整成五千蚊
我話唔整拎返屋企
駁多次電著返

咁你又點知佢會好快壞？

依個價買oneplus唔好

呢度唔係法庭, 而且講台狗製造我大把經驗

我依家連msi都要考慮好耐

Msi 同giga 啲laptop 好靚 config 又好又唔貴好難抵抗
早排6k有找入左部gf63 (i7 8750H+1050ti) 薄框<2kg

係邊入咁抵玩

Newegg

牙石睇嚟放棄咗ZenUI

今日先討論完究竟呢d機有乜撚柒野用, 定位尷尬, 冇咩game推得郁, 不如正正經經買business機+砌gaming desktop

Gaming desktop 有一部
純粹當房入面既desktop replacement插大mon畫圖/文書用
出街唔拎laptop 的

巴打呢度好似係講電話，如果你想傾desktop係唔係應該喺其他地方傾

hk newegg?

變左公版

你冇用就人冇用？都on99

咁鬼貴

Oneplus 明當香港人係水魚喎

正想啦 花時間寫啲垃圾出黎俾人屌

倒不如Stock android 簡單直接

華石啲審美真係柒到核爆
以前啲機身設計已經係不堪入目
UI設計又柒拍撚得住支為
Stock android即刻加分加到爆炸

佢stock唔晒 有mod過

反而覺得呢隻好過samsung嗰隻升上嚟再180度反轉
少一樣野識郁 理論上係冇咁易壞

Gimmick!!!

好過用自己果個好多啦
除左以前既 htc，其他android根本就係越stock越好

全屏多9魚啦

使唔使做子龍任務？

買牙石 好過買屌米狗為機

其實我都係想講台狗野垃圾, 唔知點解講講下有人講gigabyte

no 2k Mon
no ois

仲可以pan住影相

咪再提啦

華碩品質唔差

呢個真係好鬼正
打橫打直全景mode唔使自己嚟
selfie或者影啲刁鑽位
又可以校佢影個角度

感覺asus真係有諗過可以點用呢個flip鏡頭
唔係為做而做

仲有個功能係可以追縱focus
個鏡應該係會跟住走

不過呢種設計預咗易壞
玩到2,3年算佢勁

啱呀 仲可以track物件自動識pan

咁既價錢仲想點

比A80 多啲野玩 個鏡頭可以較轉幾多

no gas 爐
no 識噴錢出嚟

測試標準是 10 萬次，相當於每天翻 28 次，翻 5 年。不過我把 28 x 365 x 5 乘起來是 51100 次，所以 10 萬應該是指來回翻一趟的次數吧。

有幾多個人係有真係睇個D資料先去講

牙石d qc有無進步
早期d合體電話平板

用過幾代感覺係軟件優化，更新都做得比較差，電池壽命短，而且售後服務......

轉會

又想買note10

link最尾個句又係出6+128先想要8gb ram呀屌

有5z做版,港行一定唔會賣得平

5000電。。。粒電已經好重

用過2kmon真係唔會想再用1080p mon

但係佢用後置鏡頭離自拍，影大合照真心屈，呢個idea好

呢個idea好似有幾間廠都有諗過 但唔知點解得asus整出黎

睇得出係有收集用家意見黎出

可以用後鏡自拍清咁多 真心吸引

香港幾時正式出

希望之後有其它廠抄啦

屌想買最平果部試玩下

唔係2k mon對我黎講係賣點，慳電
2kmon 用唔著

無ois 但有 eis

之前撚過 見到個ui都唔想買

5000mAh
咩重量

反轉鏡頭變前置，華為以前真係有出過